畫衰左 侵侵加油

畫緊亞古獸？好神似

隻眼= =

真係好神似

畫功有限

唔係，好得意呀

多謝巴打